假設香港獨立左

中國同香港國互不相關，外交關係唔使講一定係差，高尚港人一定唔想同大陸人做朋友嫁啦。到時中國同香港國變做敵人。有咩事打起杖上黎，香港俾大陸屠城都似。假設我係中國，軍力唔使講，唔使用核彈，剩係用解放軍屠你幾城幾次都仲得。算啦，唔講軍力。剩係斷水斷糧都夠贏。咪話咩海水化淡廠，轉個頭中國搵架無人機炸左你。無甘絕情嘅話，到時中國順便做埋生意賣1000蚊支水賺埋你港紙。絕情d咪糧水禁運，外國有生意都唔會做，有船一泊香港就炸。保守估計不出一個月，香港已經死左500萬人口。香港搵美國，聯合國求救啦wor。參考返syria,到時聯合國咪發個呼籲中國停止侵略甘大把。所以班港獨友都唔識死，講港獨啦，到時累死曬大家。

邊條友偷偷留低負評 不服來辯

中國同香港國互不拖欠，外交關係唔使講一定會好，因為中國要靠香港囉，高尚嘅香港人一定會同大陸人做返朋友㗎啦。到時中國同香港國變做真正朋友，有咩事打起杖上黎，中國因為朋友都會幫嘅，假設我係中國，軍力唔使講，唔使用核彈，剩係用解放軍嚇幾次都仲得。算啦，斷水斷糧都唔怕，香港糧食主要係外國入口，咪話咩海水化淡廠，轉個頭中國搵架無人機幫手防衛，幾好呀！再嘅話，到時中國無成本順便送1000萬支水畀香港國（朋友吖嘛 ）。如果畀人糧水禁運，外國有生意一定會做，有船一泊香港，中國就會保護。保守估計不出一個月，侵略國已經死左500萬人口。香港搵美國，聯合國求救。參考返1990海灣戰爭，到時聯合國直接出兵反功侵略。所以班港獨友都唔會死，港獨啦，對大家絕對有好處。

即使無哂你口中既「港獨友」
類似既情況一樣會出現

到時可以點自處？

香港始終叫亞洲金融中心，國際地位你用啲第三世界國家比較？

你認為你出兵真係無人理？到時導致撤資、金融危機等等，都係嗰句你班牛屎佬夠薑出兵攬抄囉

你班狗官出名打飛機就叻，俾人兇一兇就收晒皮

得啦得啦，全世界都睇香港頭，冇左香港全世界破產

得嘞，得嘞。8月新a/c，今日就講港獨無可能，大家明哂啦。

你講港獨左之後香港會點差點差，個用處係零
因為即使無哂班支持港獨既人
你講既壞局面一樣出現
因為係支那累死緊香港

如果你係為香港好，但反港獨
咁我建議你不如度下橋，諗下點樣捱到trade war 同後面既困苦時間好過啦

你估solution一時三克諗到咩
但港獨一定唔係出路

負評果d去曬邊

首先香港國際定位係中西文化交匯港, 中西中介港，中西政治緩衝區，中西價值觀交流港

香港出左事，如果係由中國發動的戰爭，西方插手機會好低，因為香港得罪左中國後，香港中介角色己失去。

最多係收你做難民俾你移民入黎，但又係抽簽制。你行運的，咪做到外國人。唔係就食屎，一係走難咁走返上支那國，做支共難民。

支持港獨人仕點拆呢？

唔想諗POINT同支那狗拗
就算重新講一次D講左幾廿次既POINT黎反駁你D支那豬你都扮睇唔到

真係唔係幾想同賤種討論

中國人打中國人？你冇嘢啊？

冇point話有point,剩係得人身攻擊，完。下一個口。

唔係第一次答啦屌你老母
逐隻支那種人型蜈蚣咁一隻問一次就要答呀?

而家copy and paste 好難咩？10秒搞掂
又係冇point話有point,剩係得人身攻擊，完。下一個。

一時三刻
都唔係一時三刻啦
3年前已經講緊呢個問題
由紅登問到黎連登
仲係話要時間諗
港獨就理論依據同行動就度好諗好哂出黎啦
你果條第三路線連形都未成

更加大既問題係就黎殺到埋身
點解你咁confirm港獨一定唔係出路？
早三年警告過美國將會搞支那，當時無人信
早一年post 班農既演講，一樣唔多人信
到宜家，無得唔信

過去香港一入返支那就衰足21年
咁就一定係走架啦

講咁多，我只想你唔係五毛
打拼音既人

港獨係解決到d小問題，但會造成嘅嘅大問題香港人負擔到咩？俾中國宣戰點算

笑死

其實點成功獨立，仲維持金融中心地位？
老共畀你割一忽，點解唔先搞破壞？

而家係中國打香港國

冇文化你真係好撚可怕

港獨就唔會架啦
不過基本法修改就好大可能

用下你個腦先啦 我唔支持港獨 但係真係港獨得姐係阿爺比你走 放完你宣戰 打機咩
讀多少少歷史 睇下新加坡 睇下其他國家點脫離獨立先出聲啦